警黑合作 全港人人自危

元朗 荃灣 北角 將軍澳
衣家事實擺在眼前 我地比警黑 政府 撚狗咁撚
你點樣做文宣 放大件事都無人理
係因為仲有好多香港人抱住影響唔到自己既心態

所以唔可以再強調單一事件
香港好細 要令班港豬 廢中 廢老 收成期都人人自危！

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

823

要國際宣傳香港十分危險，唔適宜去旅遊

呢單一定要煲大佢,

一定要將狗同埋黑社會拉埋一齊
永不分離